劉家輝被傳財困要fans賣tee籌住院費 好友樊亦敏澄清：完全冇問題

現年65歲的武打影星劉家輝，2011年不幸中風，自此右邊手腳行動不便及口齒不清，需要接受長期康復治療及坐輪椅，加上妻兒子女爭產，及前助手私吞他過百萬財產，令劉家輝大受打擊，幸得好友樊亦敏助追討回財產及悉心照顧，劉家輝才可安心在療養院休養。

不過，近日傳出劉家輝fans售賣偶像肖像tee，為劉家輝籌募療養院住院費，令人擔心他的經濟是否出現問題，所以要fans賣tee籌款。對此樊亦敏回應傳媒時澄清是一場誤會：「師傅（劉家輝）有好多朋友都好有心，喺外國有啲fans有個group，佢哋自發攞一啲師傅嘅嘢賣，賣咗嘅錢係畀師傅買嘢食，唔係for生活費，佢哋咁做，事前係有同我哋講，純粹係佢哋一番心意，我都同佢哋講千祈唔好搞乜嘢籌款。」問到劉家輝住院費有否出現困難？樊亦敏說：「完全冇問題，師傅用自己手上嘅資源做佢嘅嘢，大家唔使擔心，我照顧咗佢8年，佢而家好安穩過佢嘅復康日子。」

最後都係敗於唐家霸王回馬槍

賣左tvb送果隻tvbuddy公仔未

屌 虐老

哦，原來係佢中左周星馳回馬槍，可惜!
武打明星運動量咁高，點會中風

係梁家輝就好啦

樊亦敏 好有義氣

真⋯respect,黃藍都係咁話

點解TBB咁撚多死賤種都冇事，迫個中風嘅人笑

邊L個做主持
弱9智

林映輝

佢對上一套動作劇係唔係做佛山贊師傅嘅連勇？

其實佢哋咩關係

冇，不過因為佢幫劉師傅都畀人屌話佢唔知想搏乜

香港要有安樂死

會搏到乜
搵黎講

成個娛樂圈d人都割晒

得樊亦敏幫拖

畀人屌話佢貪錢，呢個訪問佢一開波都講咗，有錢人幫人就係幫人，窮人幫人就係貪錢